依家lihk真係好得人驚

無啦啦影鳩人又狗公又乜又柒，係到公審，以前啲高汁會員呢？

唔好理啦，好多打手

Agger

太隨便公審真係有問題。覺得會出事

肯定佢地成班都係on 9仔

個狗公post好多中學雞 大專仔 有書唔溫走去陪個釣主癲

上lihkg都要比人影相放上網
以前都係比人見到埋user name先會影上黎